招積個頭係邊染？

比左住捉左咁撚耐 成個頭都金色
髮根都金色

你係我隻私家雞黎咋 搞咁多野

老公仔係咪想比人咬撚死